[理性學術討論]港獨可行性？

我覺得啦
香港未有軍事力量
糧食未能自給自足
經濟未必有能力
中資公司喺香港都有一定數量
如果佢哋撤資對香港經濟大唔大打擊
如果中國外交孤立香港呢
台灣叫做地大，資源都多啲
香港有冇足夠資源發展以上嗰啲呢
我個人係覺得可行性唔算大嘅
定係以上問題已經有解決方法？
唔撑港獨嗰啲應該都幾大部份係因為可行性
歡迎理性討論

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

起碼都穩固一國兩制先

台灣本身實際上已經是獨立, 宣佈不宣佈對事實有分別嗎??? 香港不是

香港冇軍隊
上面可以斷你東江屎水